有冇人因為太快一齊而驚？

我同女朋友識咗一個禮拜就一齊咗，本身都係預咗一生一世嘅，但係拍咗拖幾日，佢爸爸走咗，所以好快就認識咗佢媽媽同好多親戚，成件事好突然，我開始有壓力，驚到瞓唔到覺

本身都係預咗一生一世嘅

太快好驚受傷

你應該覺得呢個係一個好小會有嘅機會
你可以係佢最脆弱嘅時候陪佢捱過

咁佢咪會依賴你信俄任你

分手囉
你唔好累人喇

識好耐但唔熟 結果去個旅行就一齊咗。
好多問題 好吃力地磨合好耐先好少少 但都係幾難

我就好單純，知道自己鍾意佢，timing又啱，所以就表咗白，但係我唔知佢點諗，好驚佢飛我

仲有冇Feel?

我係驚比佢飛

係有緣份呀，佢講過如果唔係一齊咗，可能佢宜家唔想理添，會互相錯過

咁你要識珍惜呢段關係啊 點解你形住佢會飛你？

佢呢幾日嫌我煩

我唔識拍拖，拍得唔叻，好小朋友，剩係識痴身

可能佢太多野煩緊 想靜下 你要識分
點做先叫chur 點做先叫做關心
有時候試下比個擁抱佢啦
加油啊ching g chi你

同你一樣

一天公主深感生活沒義意
勾勾手指比不上鑽石戒子

因為我而加係用局外人嘅身份 所以先會識咁樣同你講嘢

進展快就要傾多啲偈
唔肯同你傾既話就開誠佈公話你大壓力

可能我啲意見都係好垃圾架咋 u think think la

佢媽媽比我，甚至係成日主動邀請我去佢屋企過夜，但係佢唔太鍾意，但係我真係好掛住佢，想每刻都喺佢身邊

Ching

佢今日打足成日機唔多理我

你係c定巴？

正仆街

係咪熱戀期已過？

見到一生一世同last忍唔住

巴打，感性巴，水瓶巴

我同男朋友都係好快就一齊咗 佢呢排好忙 我又好似chur多咗佢 唔知佢嬲定攰 好驚拍拖無耐就要失戀了

肯定成日自己諗埋一邊

佢都大壓力
不過就算share都有個限度
自己唔舒服就無謂

I mean我唔太識處理親人傷痛，原來一個男人背負一個女人嘅一生，會係咁嘅感覺，好沉重

此時此刻

因為我份人唔太好打機

男人老狗咪咁冇擔當啦
少少野就話壓力大又剩
去返兩日地盤包你瞓得舒服

我想一生一世，但係我好小朋友，好唔成熟，唔知點好

咁拿拿聲走
認真
第六感同你講唔係ms right黎

利申唔係從個女仔角度出發，係從樓主你先

覺得你可以比啲自信自己
唔洗成日覺得自己點點點 所以驚佢唔要你
我諗佢都只不過係需要啲時間同空間
而唔係有心忽略你感受

八卦想知佢爸爸突然走咗係咩事
你女友如果無特別依賴你既話 其實走都無咩所謂

利申，讀緊civil，入過地盤，做過地獄consultant，不過唔識談戀愛

我唔會主動離棄佢，但係我好驚佢飛我

我只係深夜瞓唔着，突然好驚冇咗佢

幾乎日日見，喺佢屋企過埋夜

有冇人可以分享下正常拍拖幾耐見一次，少少long d，我九龍西，佢港島南，我係停課學生，佢係社會大學嘅一份子

um 正常既
你地暫時關係仲係太淺弱
講真呢啲大我10年既姐姐先勉強幫我處理以前屋企d喪事問題 無論身心

我知你有種無形壓力 都唔知由邊到講起
你暫時仲係小朋友一個（男人未到27打後都算係啦）
隱憂1: 怕幫唔到女友處理解決咁龐大既問題
但其實佢未必對你要求高到期望有過經驗處理後事，你自己恐懼化左，怕女友嫌棄你廢
隱憂2: 你同佢關係未去到咁深，你又年紀咁細，又唔係話極了解對方，有時唔知講咩先緩和到佢心情。但其實對方可能只需要你係隔離安靜陪就夠。
隱憂3: 你怕自己做得唔好，怕自己講錯野，你放大左個責任

咁都咁女人

你係咪前世做太多次女人
責任感呢d真係講唔埋
有d男人去到30先比較想去主動照顧女人
我知有呢啲人
講真 其實逼唔到自己想照顧人架wor

你女朋友其實唔應該揀你d bb仔住
辛苦左大家
無既 你當訓練下囉 呢次係大訓練添啊

我細過佢，所以想比佢成熟一面，起碼想比佢知我係好認真，但係我好笨拙，愈想做好就愈做錯，就好似之前見親戚咁，唔小心比咗啲小學雞反應比個第一次見嘅姑姐睇，我真係好後悔

1個禮拜1次最少
身邊年輕情侶都係呢個數

除非自己出去住 同居埋又點話

我性格真係唔似一般男仔，好女人，加上細過佢，我更加冇安全感

唔會

仆街，兩過月嚟幾乎日日見，一個禮拜見五六日，可能拍拖思想停留喺中學嗰陣

第一次做錯 唔怕
第二次你自己好好諗下點做好d

係時候做個大男人喇巴打 呢個係個好好既訓練機會 唔好怕柒
講真我成日去親戚聚會 d表妹帶男友來 個個都戰戰兢兢 有d仲柒埋 26-7歲都係咁 其實好正常

30歲完成成熟體個啲都係咁樣訓練返黎
無bb仔一出世識跑

無定數 個個情侶相處方法唔同
有d人抄晒人地仲衰

巴打係咪本身都有d少少情緒問題 童年陰影未解決
點解樣樣野都咁驚啊 好似以前既我

可能因為佢爸爸離開咗，唔開心想冷靜下，平復心情
咁啱你又日日痴住佢 所以佢先嫌你煩？

最緊要你自己唔好驚太多
人亂狗又亂呢個情況唔好係呢啲時期發生住
我知你會好多野諗同辛苦
唔洗怕最近少搵佢會關係疏遠 人地揀得你有原因
如果發現自己好多情緒未解決 唔好搵佢住
搵朋友先

我自問已經做足功夫，好斯文有禮，唔爆粗，冇放屁，仲忍撚住冇講黃藍嘢，但係個姑姐講咗句半笑話，話我同我女朋友對眼幾似好登對，我一時真係比唔到反應，哦咗佢一下，真係尷尬到想搵窿捐

我對上一個，幾年前我中六嗰時同我分手，嫌我太幼稚諗嘢太美好，跟住我就開始習慣飲酒

應該係我冇玩乜鳩動物之森，所以佢嫌我阻住佢同Friend玩

香港坊間太撚7多弱雞廢柴beta渣撚男 近9成骨子裡都係14巴港男 春麗百裂18腳下既亡魂男 所以對比起世界各地 港男真係最撚柒廢 一打開連登 十個有九個連登post d弱智beta連登仔都係樓豬咁既質素 就算畀你負碌撞棍同條女一齊左 你咁既on9 mind set最終都係迎來收皮既結局

你做返個男人啦好無
呢d唔係男人所為

好矛盾 受溝又驚 無反應 又驚 順其自然

係男人同我睇晒佢

就咁睇都覺得你幼稚

我係絲 十分同意

預左一生一世
笑死人咩

都係一星期就一齊
驚都未驚過

深夜已過，情緒平服咗，叫完春，啱啱仲同外母買餸，今晚煲湯煮飯

多謝各位巴絲嘅安慰，我睇番幾粒鐘前嘅自己，真係戇鳩仔一個

唔好講乜撚一生一世 做好男朋友先又或者做返個男人先

琴晚可能醉醉地表達得唔清楚，我意思係我哋以結婚為目標拍拖

推晒po，但依家先回覆返第一段係咪太遲？
聽你講，你好重視同女朋友既關係，去到失眠既地步，你瞓唔到覺時會諗啲咩？想巴打講多少少。
你提到話好驚佢飛你，好驚受傷，假如真係發生既話，你會點？

你留一留tg

無野係一生一世 笑死

我覺得岩既人一日都可以一齊
其實好多野都話唔埋
如果不停咁驚 會令自己好辛苦
既然揀左一齊 咁就比啲信心大家

呢段時間，其實都係一個好好既機會俾佢體會你既用心同承諾啊
做得好既話，可以鞏固番對方對你既期望

但巴打係因為識佐佢屋企人同親戚，
唔識點樣應對而覺得大壓力？

一樣 我哋識加一齊咗兩個月都無
近排佢忙到好似斷聯絡咁 之前日日傾偈 宜家好似普通朋友咁覆幾句就算 我又驚自己chur佢 話曬佢忙緊
我又唔知佢點諗
加上無得出街 好辛苦啊

搵佢又驚煩到佢 唔搵又驚感情淡

宜家都唔知叫唔叫拍緊拖 太快一齊就係未太了解對方 搞到自己成日胡思亂想

「本身都係預咗一生一世嘅」

唔好痴線啦
識左一個星期就講得出呢句
一星期你可以有幾了解佢呀?

我都開始亂諗自己係咪有啲咩做錯
驚男朋友嫌忙嫌我煩想分開
諗緊好唔好去搵佢氹下佢好

一開始冇見到你寫「我同女朋友」就keep住睇落去

仲意為樓主係女仔黎，愈睇愈唔對路咁

同意 識左幾個月都唔代表了解對方

過來人話你知
俾空間佢
佢需要你你陪住佢就得

我只係不停咁諗住佢，好驚失去佢，就好似上一個咁突然間冇哂，我知將拍拖擺第一位，仲要咁快咁做係好傻，但係我真係控制唔到咁鍾意佢呀

如果同佢散咗，我哋雙方父母都會覺得好可惜，先唔理雙方父母嘅尷尬，而係外母覺得我好純品好乖仔，當咗我係半邊仔，連街坊鄰居樓下保安都介紹，我爸媽都好鍾意我女朋友，大家開始講未來，而我仲未畢業返工賺錢，所以琴晚突然覺得成件事好遙遠，所以驚失去佢

我其實想表達我哋係以結婚為目標而一齊，大家都有傾過，如果唔係認真就唔好玩玩下，點知我真係好投入，已經攻略雙方家人，凝聚咗所謂嘅穩定感，所以先咁加驚失去佢

我都係
冷戰中

利申，年紀細過女朋友，仲讀緊書，真係唔識面對親戚

講埋啦，我哋係交友apps識，我自己仲要係第一次用交友apps，佢仲係我down咗兩日第一個同唯一一個match到嘅人，我哋連續傾咗幾日通宵，忍唔住約出嚟見一見，跟住就一齊咗

其實理解真係靠之間嘅對話同態度，咁我嘅性格係嗰啲唔識講大話嘅人，所以佢好信任我，初初已經對我超有好感，而佢係唔化裝唔港女嘅女仔，性格甚至好毒添，所以其實幾夾。

我哋真係有目標有計劃先一齊，但係親戚問起點識，真係好尷尬

我行文真係似女仔咩？自問咸濕仔一個

我拿捏唔到個距離，好驚搞禍段關係

搵啦 佢會開心

邊到識都冇咩關係
我估你應該比較年輕

但而家同個剛一齊既人講「一生一世」
就好似細個講「唔同女仔玩」「我地係好兄弟」一樣
得過「講」字

只可以講，時間太短
真係唔夠時間了解一個人
何況係你以「終生伴侶」自居

你地又冇試過「共患難」
又冇經歷社會既「誘惑」
而家講緊見少兩次面就話有問題
面對親戚又話尷尬

其實要同一個人一齊到
行到落去
除咗要緣份之外
仲要有好多既磨合，好多既取捨，包容，理解，饒恕等等...
全部都要用時間浸出黎

我今年廿歲

巴打嘅意見好受用

我都係有感而發
都唔望你會聽得入耳

我見過有人ONS 到談婚討嫁
都見過初戀十年長跑都分手

其實真係冇咩所謂
每個人既路都唔同

只要記住幾個原則
唔好吸毒,借錢,出賣/傷害身體

我就係驚我發佢小朋友脾氣，我唔識處理嗌交

最近連登好多人話交友apps識嘅人靠唔住，所以琴晚有啲驚，向大家叫春，麻煩到咁多位，Sorry呀

係靠唔住嫁

不過都係果句
咁後生唔好諗咩野一生一世
開開心心拍下施咪算
咩都順其自然啦

我自問脾氣幾好，但係發起脾氣上嚟會好恐怖，所以唔敢同佢嗑交，咩都想做到最好，但係應該冇咩可能，所以我連佢啲friend都打哂招呼，日後嗌大交都有人幫

知道，最緊要開心

一開始好誠實咁比咗外母知，佢就覺得成件事好浪漫，所以好自豪咁同人講

上一個突然冇哂……突然冇哂 嗰下有咩感覺？
我問起假如真係發生既話，你會點？，但係樓主你都係覆 想像雙方父母會點
感覺好似有啲錯focus，迴避問題既感覺
樓主你好重視愛情關係，但又好怕受傷？
但受傷都係動詞嚟，受傷既感覺 姐係 咩感覺？

唔再講親戚目光，我之前嗰種感覺會係冇哂動力同目標，我仲試過自殘、跳海，日日飲酒，頹到爆炸，感覺成個世界都係灰色，夜晚會無端端喊，三年先走出少少。所以唔想再重蹈覆轍，過番咁嘅生活，好驚再抑鬱

下 咁奇怪 點解去旅行會突然有feel

真係好沉重好sad既感受……你依家開展新關係，但以前既陰影仲係度，令你好有壓力？

其實係，我女朋友都知我以前啲嘢，我亦都好想同佢向前行，但係真係有少少，真係少少驚

有壓力就驚受傷 原來你up既一生一世係咁脆弱

Sad but true 屌小力啲呀Ching

坦白講我唔覺有咁段嘅時間可以有幾愛

呢一刻感受到嘅唔代表真實，不過既然都一齊左，咪好好咁拍次拖，成唔成功都係一個經歷嚟，又唔洗岩岩開始就咁淆底驚呢樣驚嗰樣嘅

Yes
最緊要唔好將「一生一世」掛係咀邊

其實好可笑

我都係識一個禮拜就拍拖，宜家結埋婚生埋小朋友添，有乜好驚？係男人就勇敢啲唔好船頭驚鬼船尾驚賊啦，唔係將來落site點食住啲判頭呀？

我諗重點唔係依家既關係度，為左好好咁同依家既女朋友走落去，好好咁回顧返以前既事都好重要。
你介唔介意講多少少以前嗰件事啊？
巴打你拍過幾多次拖？

佢依家家庭發生咁大轉變
佢短時期內心情起伏太大
既然你諗住同佢一生一世
點解要為左自己一時之慾
因為熱戀而產生對佢既依戀 chur佢
將心比己 同樣既事發生係你身上都好煩惱
何必係呢一刻加重佢既負擔

相信呢一刻 佢要既係適當既體諒
體諒佢暫時未可以作為一個合格既女朋友
而樓主更要體諒佢 默默地關心佢 俾佢知道呢個世界仲有你去關心佢 愛佢
相信時間會帶悲傷
相信渡過呢個難關後你地既感情自然會更進一步

手機排版有啲亂sorry

咁女朋友呢已經做緊野啦？
如果係咁，都真係幾大壓力

咁見到佢既親戚個陣，你表現還好嘛？

以前過咗去唔太想再講番，總之我已經同以前嗰個，同我哋識落嘅朋友擘咗面，而家我只會向前望

佢好硬正，應該move on咗，而且feel到佢同佢爸爸關係麻麻，未去到好親，所以我都冇咩好做

比起話佢唔合格，我話我自己負分添啦

中規中矩啦，反正外母已經當我半邊仔，今朝咪話買餸嘅，佢不停咁同街坊介紹我係佢女胥，種感覺真係好暖，好令我竊喜

咁就掂啦～ 證明你表現得唔錯
伯母咁讚你，你個心會唔會定D、冇咁驚啦？

btw 你屋企人又知唔知你拍拖既事啊？

見過女朋友幾次，雙方家長都互相見過面

拍咗兩個月咋

巴打加油！

同男朋友識左十日就一齊 真係大家都一見鐘情 而家就黎一年 你係呢段時間支持佢同乖乖地等佢 我諗你地之後都應該冇咩難關

你要識得領導段關係，唔係一味對佢好，對佢忠誠就算，係要有硬有軟，

以你自己生活為主，發展你精彩人生，過好你自己生活，再係剩餘時間俾佢加入你既人生，唔好諗你能力以外，無意義問題，做一個不為他人停步的男人，

唯有係咁，你先可以真正帶領佢，如果你因為驚，反而不斷對佢好，討好佢，咁其實佢會唔鍾意，佢都希望俾一個凡事有答案，行係佢前面既人領導，唯有咁，佢先享受到被照顧既感覺，而若你因為覺得有壓力，就不斷去表達忠誠，只想要在她身邊哄佢愛佢，而不是站在前面，佢反而唔會覺得你照顧到佢，你先記住。

屌左未先？

如果我係你女朋友
知道我老豆過身
男朋友居然係煩緊呢啲濕碎到唔濕碎嘅野
應該失望過你喺處理危機時做得唔夠好

我覺得你最唔man最唔成熟嘅一點就係成個女人咁胡思亂想太多，仲要係得唔到答案0方向只會繼續亂諗嗰種

一生一世嘅決心係做出嚟唔係講出嚟
幾多人好努力好努力都做唔到一生一世
太輕易講出口 反而冇咗嗰種意義

以前拍拖會覺得一生一世
人大咗覺得拍拖平常心 自己做好本份就算
我根本對一生一世失去信心
同宜家個男朋友都一齊得好快
有時候覺得太快 好無安全感

你咩星座

咁都真係好快喎.....
如果雙方家長見晒面，覺得OK既話
樓主下一步係咪就要結婚啦？

拍多幾年先講一生一世啦

中出即飛算

咪煩啦

好mk

一星期唔快啦

未，利申耶L

佢都有講過但係佢會笑我得意

我希望結婚，已經比到好多安全感比佢，起碼佢知我唔係口花花嘅男仔，我好老實好痴身

純血水瓶，做咗幾次測驗都係四號人格

甘你應該好愛佢
通常水瓶都唔知自己做緊咩

識咗十日
一齊咗9年
結咗婚兩年幾

我想像唔到點先唔hurt，因為我超級愛佢，無可能接受到

本身個post係我㧕鬱求屌醒，但係你咁問有啲......
我唔敢答

從一開始交友apps識，已經係搵老婆

利申肥矮窮柒毒

你以前有冇拍過拖架
同埋交友app搵老婆係咪諗多左，唔係話冇可能，
相處下先啦，一年後再講搵老婆

我直情唔知點解我會開post博屌
我上面有講我哋交友apps識，咁以星學嚟講，巨蟹女同水瓶男夾嗎？

分享多啲

我同佢姊弟戀添

呃。。。。
咁。。。。
其實星座都係參考

唔會啦，愛一個人係會唔理性
恭喜你戀愛

不過戀愛都要用計
可能一開始唔好俾佢覺得你無左佢唔得

男人最重要係上進，揾到錢
其實其它咩都假

水瓶愛一個人會好愛好愛

我前前男友就係
佢成日話要結婚

我哋都係呀
大學freshman 就一齊
望住身邊同時期嘅人離離合合
我哋比較簡單

其實我都唔係幾信星座

但係你問就有興趣想知

點解會散？

連登仔邊有女

生活所逼

貧賤夫妻百事哀

做咩?

努力揾錢
愛唔係得把口，要行動比到安全感佢

我兩個月裏面幾乎日日陪佢過渡

但係始終自己係學生，要忙功課同mid term，佢就啱啱公司停十四日營業

哇
你愛得好深

享受愛情啦，努力讀書

佢係咪大過你?定無讀大學?

上面講咗三四次啦

我哋姊弟戀

我仲讀緊civil，佢全職

大家都基層家庭，公屋仔囡

sorry
missed

civil好呀
科大?水瓶係會傾向姐弟戀
我同前前度都係姐弟

唔係科大

仲要交友apps識

視乎情況

civil 係難識女

全部男人
連女人都變男人

邊度識唔重要
我識人網戀結埋婚

我其實真係好愛佢，好想擁有佢嘅一切，好想同佢行到永遠

我再講多啲啦，其實我爸媽個情況都係差唔多，我公公又係突然過身，嗰時呀媽仲要去緊旅行，而係我呀爸送終，嗰時佢哋都未正式一齊，但係因為呀公嘅托咐，我呀爸就照顧咗呀媽咁多年啦，當然佢哋超恩愛，之間唔係得承諾咁單一

我想講係緣份真係整定，我又係差唔多咁樣，所以我父母都好理解同接受，好贊成我哋，而我外母都好睇好我，大家生活都好純樸好簡單，所以都冇咩家庭壓力

只係我前晚突然好驚，覺得自己之前見親戚講錯嘢，上嚟叫咗春啫

拿

你條女條件點?
你驚佢走，甘佢有無條件先

其實好男人好難揾
所以女人都唔會咁輕易放手

聽落你都唔錯
係太年青，太愛對方會胡思亂想

佢驚你走多過你啦

佢咩學歷?

真心
正常樣，毒L，低學歷，低技術職業，基層家庭

而我
米八，civil，男校純情非毒，耶L

男校仔真係好鬼死飢渴

觀塘區男校?

極度懷疑你玩野
你驚咩呀

條女揾唔到好過你架啦
無樣又無學歷

其實都係，我都唔知驚乜鳩，可能居安思危啲濕鳩性格，i mean 我小膽

咪係咯
你就係外星人剛降落地球見到人類

驚死無女
有錢會無女?

你條女手軟嗎?

吹水唔抹咀
一生一世？你有閪錢咩
有錢就真係唔使驚啦

手軟指咩？

你邊叫Long D啊，同埋有研究指一星期見兩次係最好。比d空間大家

點講

你拖落去硬!有無肉?

唔識分

搭車要成個鐘，好彩咁啱屋企樓下有車直到

珍惜現況努力做好自己
話唔定佢都咁諗呢 用時間證明你愛佢

心情好咪得意
感情好咪笑你得意
愛你咪笑你得意

心情唔好 感情開始淡嗰時 你就仆街了

你見到啦, 如果你唔想係咁, 記得上面同你講過嘅嘢

一星期兩次已經好多
同你情況一樣 我新東佢九東 車程一個鐘
我學生佢社會大學 又係識左一陣就一齊
最多都係一個禮拜見三次

其實由開post嗰日計，我今日喺佢屋企住咗三日啦

正常手一對

住就唔同講法啦
講緊唔係一齊住嘅話
同住一個禮拜見幾多次都正常啦

過夜作客only

一個星期就一生一世

你會感受到可唔可以屈

軟硬分到架

其實軟硬有咩意思？

九龍 南區都叫long d?
大西北 同 南區 東區 叫咩

去啦

男性同女性對愛嘅感覺 同來源係唔同嘅， 有時候我哋用我哋嘅方法去愛你 最後都會分開 我哋唔能夠明白你已經唔愛了， 或者失去了感覺呢個事實。

每個人都係失敗中成長， 只希望樓主可以透過人哋嘅失敗避免自己嘅失敗

你對人唔好、人哋一樣會飛起你、上面講用條件分一個人好唔好真係可笑

又要驚又要一齊
你諗咁多做乜？鐘意咪一齊囉

很困難， 你呢種情況比較適合 有一種講法就係 尋求愛情以外嘅感覺，比如親情， 比喻守望相助嗰種感情， 如果你做到的話。

放心，我今日同佢有新突破

我哋永遠只能改變自己

戇鳩 識一個禮拜就一生一世

我由開post到宜家，喺佢屋企住咗四日啦
其實嗰晚我驚嘅嘢，即係呢個post嘅重點，已經完滿解決咗

緣份要嚟擋都擋唔住

本身我係驚失去佢，宜家知道佢好鍾意我，我又鍾意佢

所以唔驚啦

Me too

佢都係怕醜大姐姐

有冇諗過識左一星期就一齊 然後再見埋家長 成件事進展好似太快
同時間 你女朋友已經出黎社會做野
工作壓力加上親人離世
佢自己都好多野煩好多野搞
加上睇你呢段 我作為一個女仔 會覺得
好似雙方家長都係到chur緊我咁
俾緊壓力我
而同時你都係到俾緊壓力我要將我所淨無幾既私人時間俾埋你
其實咁樣有機會將你女朋友越推越遠
未來呢樣野太遙遠啦
唔好講「一生一世」啦
一年後 你可以都仲係咁愛佢咩？
你可以肯定出到社會唔會搵到一個比佢靚比佢後生比佢性格好既女仔做你女朋友？
將拍拖擺第一位唔緊要
但唔好chur得佢咁緊
大家都會好辛苦

星座學上黎講
巨蟹女同水瓶男係極度唔夾
唔係想打沉樓主你
而係真係好唔夾
巨蟹女係唔會了解到水瓶男到底想要乜野
同時水瓶男又未必可以俾到蟹女想要既野
如果想一齊真係要好長時間磨合先得

你啱啱先追post？

係sorry依家先睇到落黎
解決左就好
總之 祝幸福

我好愛佢

分享多啲

認真 希望你可以keep住咁愛佢
蟹女最需要既係安全感
俾到佢就得

話你聽依類只係激素爆發︳連愛情都唔撚係…
一年都難，重想一世

你幾大呀﹖

一定俾到呢個post係for我叫春only，我嗰晚突然好驚

但係住咗幾日，已經feel到佢冇可能飛我

希望你地可以長長久久啦

星座都係唔好盡信，你只係遇到渣男咋

咁愛情當中唔可以有激情？Ching分享下你對愛情嘅價值觀先啦

追完post我再答你我幾大

多謝祝福

與其擔心自己，不如關心個女仔情緒

呢個真

啲女人真係好蠱惑

呢個時候分手打擊仲大
佢隨時尋死添

出得依d post問勁小學雞
你已經係岩岩開始都無哂信心咁
等收皮

呢個係一個幾日前嘅post，只係我去女朋友屋企過夜，瞓唔着而亂諗嘢亂咁驚

總之溝通多啲，盡量撻出黎講

我絕對唔會分手，我反而驚佢飛我呀，不過我而家唔驚啦

我愛情係結果論。
你住老人院果陣重要你可以同你老婆抹屎忽，你先講一生一世喇。

追完post先啦

脆過薯片
都未講生老病死

我自問好孝順好重親情，成日幫我爺抆屎換褲，可惜佢已經走咗，不過呢個係另一個話題

我爸媽都係咁，唔通你係......

咁冇人一出世就識拍拖
好多樣都係慢慢磨合
可能呢幾日佢想自己靜下
你就比啲空間佢

好奇組織下，加埋有冇一個禮拜

放返慢個腳步
順其自然
無乜好驚
你不如驚世界末日

我好多謝你回覆，但係追哂post先啦

You mean what ar Ching？

我同女朋友識咗一個禮拜就一齊咗，本身都係預咗一生一世嘅，但係拍咗拖幾日，佢爸爸走咗，所以好快就認識咗佢媽媽同好多親戚，成件事好突然，我開始有壓力，驚到瞓唔到覺

冇追曬post
但I mean 你地一齊加埋有冇一個星期

懶人包

識咗一星期就一齊，我表白，拍咗兩個月，交友app識，姊弟戀，佢冇學歷返緊工，我讀緊civil，見哂家長，家長互見埋，幾乎日日見，去埋佢屋企過夜，今次都住咗五日

咁似以前講故台一篇故既開頭既

我之前都試過同大過自己既女仔一齊，係有啲壓力既呢啲位
差幾多年啊你地

樓豬，開頭我以為你係絲打黎。
你知唔知你囡囡佢心情呢排係點？

真係㗎？

但係我講緊真話㗎，你可以起我底，我上一個post已經講緊呢單嘢

佢今日解釋咗，話我煩其實係玩下我，想睇我個緊張樣

Not bad
不過見得咁密
大家係唔係要私人空間

7個月

但係我高，個樣偏成熟(其實好幼稚)，外母初初以為我大過佢個女到5年

樓豬應該係未出黎做野？
好多社交場面其實只要面對得多就會知點應付
好多人頭幾次都會柒下柒下，唔好太介懷
對住唔同人記住要有唔同樣，唔係叫你好假
係做番適當既社交禮儀
你都唔會好似對fd 咁對住d 三姑六婆喇。
人地讚你地襯咪點頭應下人咪得，有咩好監喎。
唔好諗太多，似番成熟個男人。
適當既時候做番適當既野

咁呢d 情趣野黎者，屌柒下佢玩鳩你

我比佢食住咗

我求下你哋追post

重覆咗好多次

我覺得得嗰廿歲，唔洗參與"辦後事"都可以

最後參與咗，緊埋上山

瞓唔著追哂post
祝巴打幸福

（btw不如你pin已經無事果個留言）

你條女係人馬座?
有人真係會覺得有壓力
我唔係甘覺得，我反而覺得有誠意

真係唔明點解甘諗

水瓶係太空人，不過你應該遇到個壞水瓶

點解會嚇親?應該係你唔夠愛

80後我都係，唔急結婚

你唔覺得有誠意?

你係咪人馬座?

我前度第三日帶我去佢親戚婚禮

得人馬係咁
男人馬真係好難攪

我知

只不過人馬真係難攪
俾男人馬玩死

謝謝你呀

但我同佢3星期前散左

我發脾氣，佢扣曬我分。
佢要自由。。。

太其實仲會想起佢

利申我係樓主，拍拖半個月左右識哂女朋友所有親戚，雙方家長都見埋，仲親家前親家後互稱

一定好大壓力

無呀
我覺得好sweet

佢話唔夾

點解

你紅事我白事，我嗰下真係好sad，我真係好想認識我外父，比我揀我寧願佢冇事，跟住我同我女朋友慢慢發展

對佢黎講我應該係煩膠
佢成日唔應我，又消失
我唔想俾佢拖到無左
咪逼佢講分手
又係咁問佢問題

人馬?

咁佢爸爸走咗，陪佢去醫院就所有人都見哂

我喊曬架啦
但第一次分手第二日去又揾返我，問我點解轉頭像
我咪以為佢想一齊
但之後佢又消失，我問佢點解揾返我，佢話要關心我，唔想復合

佢剩係呀姨都有四個咁多

尼度係咪人馬討論區

甘唔駛第二日呀

拜托，話比我聽巨蟹女係點

&我係水瓶男

之前都有個係人馬

唔好意思

我諗唔係

媽媽甘咯

😖😖😖🤣🤣🤣

咁瀟洒

姊弟戀我喺佢面前會變好小朋友，我都唔知點解

加左好多次拖？

佢係放低左
但我食左屎

其實我唔煩，只係佢成日消失，又唔應機
其實我未發脾氣前佢都好好，發完脾氣後就無啦

你好熟人馬真係

放心，我前前度都係

復合機會大嗎

真係變星座post

前前度......

對不起
但好準

聽落對方好唔成熟，你嘅下一個會更好，你值得

37歲啦
仲成個細路

佢一開始係有內疚
係我發脾氣後無左

聽落像訓狗

但你講中曬

開個新topic

其實我女朋友講過幾次佢鍾意我老實，但係點聽都係feel到佢笑我蠢

就好似表白咁，我哋交友apps識，約出嚟見完第一次之後，我就好想再佢第二次啦，我竟然冇為意咁問佢可唔可以同佢表白，咁直到嗰日我表完白佢先同我講番，之後就一直笑鳩我＂老實＂

但係罪𣁽禍首係你

評下水瓶男同巨蟹女就原諒你啦

你都講得岩
佢有話其實個時都無甘鐘意
但發脾氣前佢會打俾我關心我，話已經好俾面我

但佢一開頭好好好好
又幽默又好緊張我

點解可以無緣無故唔鐘意

老實好呀
我鐘意老實人

唔係，係我瞭佢講
我幾日無食飯為左個人馬

我都係，我雙子
身邊無巨蟹座

其實我份人有少少抑鬱，好多嘢都好壓抑，收收埋埋，但係識咗佢之後，我乜都同佢講，乜都聽佢話，啲溝通仲舒服過朋友同社工，所以我知我搵啱人，佢係我一直等待嘅另一半

都係，佢對我好個排就係我無咩理佢，因為覺得佢份人都幾放肆
佢就係咁問我要唔要口罩，又打俾我

佢鐘意若即若離?

你係中毒

揾到鐘意人係好幸福

最票要係要有同窗期，唔可以無縫接軌，要處理自己嘅心緒，仲要好好裝備自己，咁下次先會更好

利申，單身咗四年先識到而家𠵱個

感覺同你好岩傾
好開心
要保持聯絡

我就係幾日無食野低抗力差，之後發燒，嘔，嚇到我以為中武肺

但唔知點解我好愛佢
佢有次都問我點解鐘意佢人馬好有個人魅力
可能我覺得佢夠浪漫

講得岩

犯賤我曾經也是如此般的低賤

係咪變態?甘對方會好無安全感
我估佢係幾鐘意，佢會已讀不回，消失

我就會好抓狂，我估佢未必係想分手，只係想有尼份感覺

你好經，拒瞭左一個月，我都無出黎食飯。有一次我係佢屋企樓下叫佢出黎佢話要拖地
真係頂癮

男人都係甘?
我前度都唔係

同埋心地都好
無害人心

好攪笑

其實我同佢唔會有將來
三觀唔同
但我又唔知點解好想同佢一齊

係咪男人嚟？無腰骨？

我問佢以前條女點頂佢10年咁耐
佢話佢從來唔問佢點解點解

唔係
我覺得幾好

又一個新來的

咩事？

其實佢已讀不回唔係唔鐘意我，係想要個種若即若離感覺?

夠了，我𣎴是人馬，我是水瓶，腦子進水的水瓶，愛上便全心全意不懂放棄的水瓶，love my sweet heart 三萬thx

佢唔癲都唔會同訂左酒席，拍左10年的前度分手

屋企仲有佢前度既野係度，成櫃都係

又中

佢永遠答唔到我既質問

但其實佢好細心，會煮野俾我食，好攪笑

80後嘅世界好癲好痴線

癡身的男人

Thx
今日住第五日，唔想走

水瓶其實好難明
人地話水瓶難攪
我前前度同你一樣勁癡身

我應該係錯過左可以拖既機會
因為係三星期無見後我發癲，佢話佢驚左女人同埋佢係完美主義者，鐘意只有0同100
有缺點即刻唔鐘意

其實我佩服條女既勇氣

我對住佢真係會比佢睇我最真嘅一面，就好似第一次kiss，我kiss kiss下喊，係驚到震，問咗佢五六次會唔會離開我，因為我真係好驚佢好似我上一個咁話飛就飛我，佢都冇發脾氣，俾到安全感我，之後就kiss個幾兩個鍾

所以應該無機會復合

分手第二日我出左去浦
點知撞到佢
佢又唔知點解係咁係我面前出現
又特登企我附近

你個樣係點架

所有男仔都係咁㗎啦

其實咩人會同人馬一齊
我好想知

重要咩

聽落你無自信

仲要你條件好過佢咁多

civil男都好仔

我前度係做civil

慘
註定俾人玩

但我前度佢話唔鐘意心機女

That why你會見到呢個post
說穿了我其實自卑，所以好害怕失去

你咩樣

其實男人唔係靠樣
能力上進心都好重要

我未遇過人馬
第一次奶野
所以佢好強調我地唔夾

好可怕

我之前男友都好好
好癡身好就我

而家停課有分別咩
I mean 都有返下part time

但1當你愛一個人
唔係應該日日想見
太奇怪了人馬

你是對的，雖然可怕

求你別繼續，小弟夜長夢會多

都係，又中

人馬太可怕

係你飛佢
你驚咩

屋企煲劇打機呢
利申日日買外賣做廿四孝男友

係呀，我同佢三個月，未離開過佢住個度

唔會囉，雙方父母都見埋，住又住過，點分手

你yr2我以為你好成熟

將來好難講

所以咪會鍾意姐姐囉，放心比佢管

感覺要為人馬付出好多，不了

以我嘅信仰，一定唔會出軌，以我嘅性格，綠帽都會原諒，以我嘅修養，冇親朋戚友會反對

Sad but really true

係呀
我對住佢日日笑死

我想問你覺得我同佢係咪無機?
我前一排病有揾佢
我同佢講對唔住
佢隔左一日覆我，佢知我病
叫我注意身體

因為淋病佢要停14日工

你結婚記住通知我地

佢做酒吧?

娛樂場所parttime

廢青

都係
算啦
死心
惡夢一場

聽你講完
我真心覺得佢仆街

我唔會再為佢喊
我為左佢之前日日喊
block9埋佢

我朋友個個都咁講
我做唔到呀嘛

交友app 冇問題既，係睇人唔係睇邊到識，不過認識未夠深既有d問題冇咁快見到